約同一個時間，分工去圍全港所有狗屋，唔係太好？

推